[光復上水] 上 水 有 人 被 打 至 血 流 披 面 ! ! ! !

上水人已經行左第一步，你地唔係唔幫拖啊? 只要企係後面已經對義士幫左好大忙

如果星期六唔夠人，就會變成義士被打至血流披面，你仲有咩藉口唔出啊!!

單人甚至小組得幾個人既形式已經咁勇武 北區人民怨好大

屌你老未沙皮狗黎既喂

push

fact

Push

點解睇唔明嘅

作為上水撚嘅我啱啱發夢見到咁
有人係上火聚集 人數多到延伸至單車場一帶
然後屌完班支那閪 正式到石湖墟遊行
好多藥房做唔到支那人生意
最後係火車站天橋見到連儂牆
亦有人係彩園老麥 天平老麥 新豐老麥話要去河上鄉食豆腐花

過兩日出Post詳細啲講下個夢(有圖)

星期六如果唔夠人，成班義士會比唔同種類既畜生打死。
咁你衣家明要點做啦

好想深入了解巴打個夢境

聽日麻煩幫推

好，衣家你幫手推住所有上水post先

沙田都要

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

(置頂) 真普選抗爭三部曲

上水人民日常唔使大驚小怪

做實事

上水人民直接了當震撼教育，不能等，絕不拖泥帶水

北區撚踢gip 用遮插人 係基本

北區人都忍得班大陸狗耐
今次真。勇武

大家發夢都要保護好自己同身邊手足

踢喼 踢亂擺地下嘅雜物 直行直過撞鳩開阻路支那狗
呢啲全部都係上水人生活日常

最鍾意踢反人地個喼
利申:上水人

上水人受左十幾年，唔躁就假

仲有搭火車（禮儀）
每一位上水巴打都有一顆達陣的心

我無嘢講

係上水出入行路會同平時唔撚同
一眼睇穿係大陸閪
然後大大力硬起成個人打直行
撞到啲咩撞成點唔關我事
其他地方就做返禮貌毒撚

屌諗諗下住上水既人真係特別暴躁
利申：上水人

都唔知係咪砌上水人生豬肉

Ching sick ball

上水固然雖要勇武手足，亦需要大量和理非手足做back up

平時搭火車一到站
我已經好似打rubgy咁撞鳩啲大陸閪

上水人出出入入搭車起碼兩三個鐘
成撚日見到啲大陸閪拖篋上火車冇位坐，又容易吸支那菌，成車都係講蝗語，唔撚燥就假

上水好多水貨佬，黑底，所以要幾個人一組，唔係好圍易被圍被打

北區手足帶隊練兵？

帶路+1

正，頭都 凹埋

北區人怨氣可以有幾大
利申住粉嶺

推到上熱門

呢d先做到野

推

男朋友係北區人
成日同我講北區人好L惡

假到

快啲整理路線，河上鄉咁遠，咪搞啦。
淨石湖墟都夠啦

油塘都咁大鑊，上水肯定仲大鑊一定要call多D人先唔會咁易比人打，建議今次要以暴易暴，同學們如果有人打你唔好企喺度比佢地任打，要反抗呀！

上水出兵

對唔住我嗰日出唔到黎上水

我呢幾日得閒出下上水探踏路 當係精神支持啦加油 萬事小心！

北區係勇武之地
唔係靠吹

河上鄉

其實有一百個人都夠塞石湖墟
平時逼撚到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

訓練出黎，你日日出入對住班仆街點會唔準備好隨時開拖既可能。
和平係要建築喺力量之上

根本全條東鐵綫都係咁

其實當年佢哋俾人收村，係攞石油氣罐勇武抗爭
而最出名嘅天平邨，未成為老人村之前
由於條村係分左兩個選舉地域，所以成撚日打架劈友仲有讀書喇沙，上官，鳯溪同埋心誠，當年都係出打仔

上水火車站站頭啖湯

真 出門口必定閪面
瘋狂啤9啲蝗
同埋同佢地鬥撞

上水人點會打大6里 最多玩非禮 周街打靚仔 佢哋啲女就係咁偷返泥

香港抗共之鄉

我係旺角行街都成日踢gip

成架火車都係大陸味

推
上水又係重災區黎

希望大家去上水前睇睇google map
認識下附近地理環境

他打第一拳就可以全部人制服他(等他郁唔到，係合理武力，如果他無反抗能力仲打先係唔得)

香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法拘捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」，或以任何合理方式阻止疑犯離開現場。 例如有賊入屋，住戶合力把他制服，甚至把他綁起，暫時扣留，待警察到場交警方處理。 此等為阻止罪案的行動乃法律容許的「公民拘捕」及暫時扣留。 但若市民協助捉犯人時使用過分武力，例如用武器傷害空手的賊人，或制服賊人後仍毆打他，則可能犯法，故市民必須小心勿濫用武力。

有啲法律，真係要記住
法律係武器亦都係救命符
下次唔好再成班拎起部手機圍影啦好嗎……影嘅1，2個就夠……

身為屯門人覺得自己太斯文

老實講句而家加訴求只係 0:5 同0:7嘅分別

真係想知 果陣大陸味係點組成 小弟去過唔少過20個國家 除咗支那 其他地方係冇果陣臭鳩味

跟上!

推，上水post沉哂底，大家唔好聚焦喺連儂牆，比人拆咪再貼返。連儂牆只係一個宣傳工具，咪再守住佢喇，最緊要繼宣傳之後活動，可以貼下之後啲活動宣傳

忍撚夠啦
東鐵線日日全車都係大陸人 全車都係gip

多謝巴打

推！！！

希望大家接觸體液時小心 中國有極多愛滋狗

真定假
得張圖好難叫人信
會唔會係抹黑

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

做好宣傳，幫事件定性好過

係堅嘅話我向郁手個位義士致以最崇高嘅致意

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
密切留意依兩日 - 眾籌英國登報 -

求下你哋唔好搞雞嶺迴旋處
出入唔到就奶野

日日比水貨客強佔， 咪話怨氣唔大
屯門人身同感受

本身見到title好嬲以為義士又受傷
點知入到黎見到隻沙皮狗大大聲笑左出黎

光復上水係星期六？

係啊！

隻垃圾蝗做乜鳩

上水車輛出入必經之路
強烈建議大家千奇唔好搞呢2個位：雞嶺迴旋處、大頭嶺迴旋處

同場加映蘋果同立場報導&分析：

想了解下

日日朝早搭火車出黎返工返學唔係大陸人坐晒就係廢老爭位，禁多年都係敢，民怨點唔大？

推爆上水
保衛我城
食屎藥房狗

北區大擠塞，如果唔好彩可塞四五個鐘

之前試過朝早8點塞到夜晚10點

仲要最重要唔好搞警察宿舍果邊啊 果邊好多妻兒係屋企㗎！

利申：果邊有好多空地 有埋室內運動場 攰可以入去抖抖再嚟過

辛苦曬

Pish

1

Fact check

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

你太離地 上水係咁
你試下住上水一個月
日日同遊行無分別
你都會變得咁撚躁

塞爆晒上水
d狗係粉嶺同落馬洲入唔到黎
要行路或者搭火車過黎

已出

見到，好高質

七一三勿滋組可巧濾戴避:
牛琵交指
唴茪殿統

隨時救人一命

重災區:上水 大圍 九龍塘

日撚日上水落火車
班支那狗就死唔切咁衝上車
不論男女老幼都一鳩樣
有巴打會撞走啲支那佬
支那大媽佢地唔方便撞
一陣比啲閪人話非禮就唔抵啦

呢個重任就交比我地絲打
咁撚鍾意衝上嚟？
一鳩野撞返落你到
次撚次撞到佢地退幾步
都真係幾撚爽

利申：上水絲

已推

上水人 對於上水有咩唔明唔清楚 請提出問題

支那就係鄉味
好撚臭

喇沙仔

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！